The Pulse 採訪聯合國bruce aylward, 問到台灣抗疫 嚇撚到CUT線

Taipet says it alerted the WHO at the ned of December about the risk of human-to-human transmission of Covid-19, but concerns were not passed on....

twitter

上埋報紙

原來有POST了拉